
{ "head": { "link": [], "vars": ["act", "title", "dateDocument", "fileUrl"] },
  "results": { "distinct": false, "ordered": true, "bindings": [
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/fga/2020/865" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber die Luftfahrt (Luftfahrtgesetz, LFG)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2020-04-29" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/fga/2020/865/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-fga-2020-865-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2020/295" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber die Luftfahrt (Luftfahrtgesetz, LFG)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2020-05-06" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2020/295/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-oc-2020-295-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/fga/2020/1025" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber die Bek\u00E4mpfung \u00FCbertragbarer Krankheiten des Menschen (Epidemiengesetz, EpG)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2020-05-20" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/fga/2020/1025/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-fga-2020-1025-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2020/437" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber die Bek\u00E4mpfung \u00FCbertragbarer Krankheiten des Menschen (Epidemiengesetz, EpG)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2020-06-19" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2020/437/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-oc-2020-437-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/fga/2020/1554" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber die berufliche Alters-, Hinterlassenen- und Invalidenvorsorge (BVG)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2020-07-01" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/fga/2020/1554/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-fga-2020-1554-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/fga/2020/1670" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber die gesetzlichen Grundlagen f\u00FCr Verordnungen des Bundesrates zur Bew\u00E4ltigung der Covid-19-Epidemie (Covid-19-Gesetz)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2020-08-12" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/fga/2020/1670/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-fga-2020-1670-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/fga/2020/1730" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber die obligatorische Arbeitslosenversicherung und die Insolvenzentsch\u00E4digung (Arbeitslosenversicherungsgesetz, AVIG) (Zusatzfinanzierung Arbeitslosenversicherung)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2020-08-12" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/fga/2020/1730/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-fga-2020-1730-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/fga/2020/1732" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber die Unterst\u00FCtzung des \u00F6ffentlichen Verkehrs in der Covid-19-Krise" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2020-08-12" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/fga/2020/1732/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-fga-2020-1732-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/fga/2020/2125" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber den Miet- und den Pachtzins w\u00E4hrend Betriebsschliessungen und Einschr\u00E4nkungen zur Bek\u00E4mpfung des Coronavirus (Covid-19) (Covid-19-Gesch\u00E4ftsmietegesetz) (Entwurf)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2020-09-18" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/fga/2020/2125/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-fga-2020-2125-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/fga/2020/2183" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber Kredite mit Solidarb\u00FCrgschaft infolge des Coronavirus (Covid-19-Solidarb\u00FCrgschaftsgesetz, Covid-19-SB\u00FCG)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2020-09-18" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/fga/2020/2183/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-fga-2020-2183-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2020/708" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber die Unterst\u00FCtzung des \u00F6ffentlichen Verkehrs in der Covid-19-Krise" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2020-09-25" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2020/708/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-oc-2020-708-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2020/711" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber die gesetzlichen Grundlagen f\u00FCr Verordnungen des Bundesrates zur Bew\u00E4ltigung der Covid-19-Epidemie (Covid-19-Gesetz)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2020-09-25" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2020/711/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-oc-2020-711-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2020/712" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber die berufliche Alters-, Hinterlassenen- und Invalidenvorsorge (BVG)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2020-09-25" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2020/712/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-oc-2020-712-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2020/713" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber die obligatorische Arbeitslosenversicherung und die Insolvenzentsch\u00E4digung (Arbeitslosenversicherungsgesetz, AVIG) (Zusatzfinanzierung Arbeitslosenversicherung)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2020-09-25" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2020/713/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-oc-2020-713-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/fga/2020/2360" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber die gesetzlichen Grundlagen f\u00FCr Verordnungen des Bundesrates zur Bew\u00E4ltigung der Covid-19-Epidemie (Covid-19-Gesetz) (Kultur, H\u00E4rtef\u00E4lle, Sport, Arbeitslosenversicherung, Ordnungsbussen)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2020-11-18" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/fga/2020/2360/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-fga-2020-2360-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/fga/2020/2361" }	, "title": { "type": "literal", "value": "2 \u0096 Antr\u00E4ge des Bundesrates zum Entwurf des Bundesgesetzes \u00FCber Kredite mit Solidarb\u00FCrgschaft infolge des Coronavirus (Covid-19-Solidarb\u00FCrgschaftsgesetz, Covid-19-SB\u00FCG) gem\u00E4ss Botschaft vom 18. September 2020 (Entwurf)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2020-11-18" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/fga/2020/2361/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-fga-2020-2361-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/fga/2020/2504" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber die Bundesversammlung (Parlamentsgesetz, ParlG) (Covid-19: Teilnahme an Abstimmungen im Nationalrat; Unterbruch oder Verschiebung der Session)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2020-12-01" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/fga/2020/2504/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-fga-2020-2504-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2020/930" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber die Bundesversammlung (Parlamentsgesetz, ParlG) (Covid-19: Teilnahme an Abstimmungen im Nationalrat; Unterbruch oder Verschiebung der Session)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2020-12-10" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2020/930/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-oc-2020-930-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2020/980" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber die gesetzlichen Grundlagen f\u00FCr Verordnungen des Bundesrates zur Bew\u00E4ltigung der Covid-19-Epidemie (Covid-19-Gesetz) (Kultur, H\u00E4rtef\u00E4lle, Sport, Arbeitslosenversicherung, Ordnungsbussen)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2020-12-18" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2020/980/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-oc-2020-980-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2020/982" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber Kredite mit Solidarb\u00FCrgschaft infolge des Coronavirus (Covid-19-Solidarb\u00FCrgschaftsgesetz, Covid-19-SB\u00FCG)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2020-12-18" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2020/982/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-oc-2020-982-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2021/153" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber die gesetzlichen Grundlagen f\u00FCr Verordnungen des Bundesrates zur Bew\u00E4ltigung der Covid-19-Epidemie (Covid-19-Gesetz) (H\u00E4rtef\u00E4lle, Arbeitslosenversicherung, familienerg\u00E4nzende Kinderbetreuung, Kulturschaffende, Veranstaltungen)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2021-03-19" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2021/153/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-oc-2021-153-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2021/154" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber die obligatorische Arbeitslosenversicherung und die Insolvenzentsch\u00E4digung (Arbeitslosenversicherungsgesetz, AVIG) (Ausserordentlicher Beitrag 2021 an den Ausgleichsfonds)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2021-03-19" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2021/154/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-oc-2021-154-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2021/354" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber die gesetzlichen Grundlagen f\u00FCr Verordnungen des Bundesrates zur Bew\u00E4ltigung der Covid-19-Epidemie (Covid-19-Gesetz) (Erwerbsausfallentsch\u00E4digung, Sport und Kapazit\u00E4tsbeschr\u00E4nkungen)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2021-06-18" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2021/354/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-oc-2021-354-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2021/587" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber die Ausl\u00E4nderinnen und Ausl\u00E4nder und \u00FCber die Integration (Ausl\u00E4nder- und Integrationsgesetz, AIG) (Covid-19-Test bei der Ausschaffung)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2021-10-01" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2021/587/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-oc-2021-587-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2021/588" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber die Bundesversammlung (Parlamentsgesetz, ParlG) (Covid-19-Zertifikatspflicht im Parlamentsgeb\u00E4ude)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2021-10-01" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2021/588/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-oc-2021-588-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2021/877" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber die Personenbef\u00F6rderung (Personenbef\u00F6rderungsgesetz, PBG) (Verl\u00E4ngerung der Unterst\u00FCtzung des \u00F6ffentlichen Verkehrs in der Covid-19-Krise)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2021-12-17" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2021/877/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-oc-2021-877-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2021/878" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber die gesetzlichen Grundlagen f\u00FCr Verordnungen des Bundesrates zur Bew\u00E4ltigung der Covid-19-Epidemie (Covid-19-Gesetz)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2021-12-17" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2021/878/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-oc-2021-878-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2022/543" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Energiegesetz (EnG) (Dringliche Massnahmen zur kurzfristigen Bereitstellung einer sicheren Stromversorgung im Winter)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2022-09-30" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2022/543/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-oc-2022-543-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2022/544" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz vom 30. September 2022 \u00FCber subsidi\u00E4re Finanzhilfen zur Rettung systemkritischer Unternehmen der Elektrizit\u00E4tswirtschaft (FiREG)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2022-09-30" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2022/544/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-oc-2022-544-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2022/817" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber die gesetzlichen Grundlagen f\u00FCr Verordnungen des Bundesrates zur Bew\u00E4ltigung der Covid-19-Epidemie (Covid-19-Gesetz)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2022-12-16" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2022/817/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-oc-2022-817-de-pdf-a.pdf" }},
    { "act": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2022/818" }	, "title": { "type": "literal", "value": "Bundesgesetz \u00FCber die Ausl\u00E4nderinnen und Ausl\u00E4nder und \u00FCber die Integration (Ausl\u00E4nder- und Integrationsgesetz, AIG) (Covid-19-Test bei der Ausschaffung)" }	, "dateDocument": { "type": "literal", "value": "2022-12-16" }	, "fileUrl": { "type": "uri", "value": "https://fedlex.data.admin.ch/filestore/fedlex.data.admin.ch/eli/oc/2022/818/de/pdf-a/fedlex-data-admin-ch-eli-oc-2022-818-de-pdf-a.pdf" }} ] } }